手足口病發洩區

屌你老母好撚痛，幾時先好番

痛撚到訓唔到教

手足口病真係勁撚慘
口水都唔敢呑
一呑痛撚到仆街

試過，爛手爛腳爛喉嚨，不過7日後自然好返

忍下啦，同唔好同人接觸 自我隔離啦

人生第一次試過咁痛，一食橙果下差d痛到暈左